鼠标事件
onclick	单击鼠标左键触发
ondbclick	双击鼠标左键式触发
onmousedown	鼠标任意键按下触发
~ up		松开鼠标任意键触发
~ over		鼠标移到元素上触发
~ out	 	鼠标移出该元素边界时触发
~ move		鼠标指针在某个元素上移动时触发
~enter		当鼠标指针移动到元素上时触发
~leave		当鼠标指针移出元素时触发
oncontextmenu	在用户点击鼠标右键打开上下文菜单时触发

键盘时间
onkeydown	某个键盘按键被按下
onkeypress	某个键盘按键被按下并松开
onkeyup	某个键盘按键被松开

HTML事件
onload		页面或图像加载完成时触发
onunload	页面或图像卸载完成时触发
onbeforeunload	该事件在即将离开页面（刷新或关闭）时触发
onerror	脚本出错时在windows对象上触发，图片出错在其上触发
onscroll	浏览器的滚动条滚动式触发
onkeyup	按键弹起式触发
onabort	图像的加载被中断
onhashchange	该事件在当前 URL 的锚部分发生修改时触发
onpageshow	该事件在用户访问页面时触发
onpagehide	该事件在用户离开当前网页跳转到另外一个页面时触发
onresize	当窗口改变大小是触发
onscroll	浏览器的滚动条滚动式触发

表单事件
oninput	元素获取用户输入时触发
onsearch	用户向搜索域输入文本时触发 ( <input="search">)
onselect	选中文本框中某些内容或列表框的选项时触发
onchange	文本框或下拉列表框的文本发生变化是触发
onreset	表单重置时触发
onsubmit	表单提交时触发

onfocusin	元素即将获取焦点时触发
onfocus	任何元素或窗口获得焦点是触发
onfocusout	元素即将失去焦点时触发
onblur		任何元素或窗口失去焦点是触发

粘贴板事件
oncopy		该事件在用户拷贝元素内容时触发	 
oncut		该事件在用户剪切元素内容时触发	 
onpaste	该事件在用户粘贴元素内容时触发

打印事件
onafterprint	该事件在页面已经开始打印，或者打印窗口已经关闭时触发	 
onbeforeprint	该事件在页面即将开始打印时触发

拖动事件
ondrag		该事件在元素正在拖动时触发	 
ondragend	该事件在用户完成元素的拖动时触发	 
ondragenter	该事件在拖动的元素进入放置目标时触发	 
ondragleave	该事件在拖动元素离开放置目标时触发	 
ondragover	该事件在拖动元素在放置目标上时触发	 
ondragstart	该事件在用户开始拖动元素时触发	 
ondrop		该事件在拖动元素放置在目标区域时触发

动画事件
animationend		该事件在 CSS 动画结束播放时触发	 
animationiteration	该事件在 CSS 动画重复播放时触发	 
animationstart		该事件在 CSS 动画开始播放时触发
transitionend		该事件在 CSS 完成过渡后触发

鼠标/键盘事件对象
altKey		返回当事件被触发时，"ALT" 是否被按下。
button		返回当事件被触发时，哪个鼠标按钮被点击。
clientX	返回当事件被触发时，鼠标指针的水平坐标。
clientY	返回当事件被触发时，鼠标指针的垂直坐标。
ctrlKey	返回当事件被触发时，"CTRL" 键是否被按下。
Location	返回按键在设备上的位置
charCode	返回onkeypress事件触发键值的字母代码。
key		在按下按键时返回按键的标识符。
keyCode	返回onkeypress事件触发的键的值的字符代码
which		返回onkeypress事件触发的键的值的字符代码
metaKey	返回当事件被触发时，"meta" 键是否被按下。
relatedTarget	返回与事件的目标节点相关的节点。
screenX	返回当某个事件被触发时，鼠标指针的水平坐标。
screenY	返回当某个事件被触发时，鼠标指针的垂直坐标。
shiftKey	返回当事件被触发时，"SHIFT" 键是否被按下。

